有冇人知強制隔離嗰啲手帶顏色有咩分別？好似有張假嘅圖流出左？

有冇人FC

利申：下面張圖嗰個係我朋友，真人真事

自推

推

有殺錯無放過

張藍底圖一定係fake news 完